全城狂賀，老衲已經重返明朝

返去做太監

明乜撚野朝呀 卓明樓就卓明樓啦

係明朝用咩台上網？

老衲用李麗珍鉅著本草綱目上網

幾錢月費？速度快唔快？

小納子

上綱上線
衲dee 好波